{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 연잎사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、その時間を必ず確認してください。 例えば、未成年者や同性カップルの場合、保護者同意書の確認が必要であり、人数の追加がある場合には事前にペンションに連絡しなければなりません。 追加で基準人数を超えたり、最大人数を超えた場合、ペット同伴時に入室お断りする場合があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約とご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任を負うことがあります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 ペンション内ではバーベキュー、子供連れ、一軒家客室、IPTV/WiFi、カラオケ、売店/コンビニなど様々な便益施設を利用することができ、周辺には南漢江水上レジャースポーツと観光地があります。 ペンション内には駐車可能なスペースもあります。 客室予約の際、予約の際の混乱を防ぐため、料金と料金表が正確に表記されるよう注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性カップルの場合、予約には何か特別な確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者や同性カップルの場合、保護者同意書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合には事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合や最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えたり、最大人数を超えた場合は入室がお断りされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴時に入室お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用に際しては損害や毀損に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる便益施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキュー、子供連れ、一軒家客室、IPTV/WiFi、カラオケ、売店/コンビニなど様々な便益施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やレジャースポーツがありますか？",
            "answer": "周辺には南漢江水上レジャースポーツと観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室予約の際には料金と料金表が正確に表記されるよう注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 583
    }
}